\documentclass{translation}

\title{Canele Sur Yuri Anthology}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{003.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{003.png}\\
\midrule
未幡 & Miman \\
カオミン & Kaoming \\
ヨルモ & Yorumo \\{}
[サイレント・マニフィカート] & [Silent Magnificat] \\
毒田ペパ子 & Dr. Pepperco \\{}
[勿忘草の君] & [Forget-me-not You] \\
輕風 & Kashikaze \\{}
[私の白い薔薇] & [My White Rose] \\
めの & Meno \\{}
[さくらアンニュイ] & [Sakura Ennui] \\
七坂なな & Nanasaka Nana \\{}
[ミカエルのいたずら] & [Michael's Mischief] \\
飴野 & Ameno \\{}
[実希先輩は今日もキモイ!] & [Jitsuki-senpai Is Creepy Today, Too!] \\
ねが & Nega \\{}
[わたしの大切な姉妹の話] & [A Story about My Precious Sisters] \\
寝路 & Neji \\{}
[私の一番のシスター] & [My Number One Sister] \\
タカハシマコ & Takahashi Mako \\{}
[地獄で会おうぜ、ベイビー] & [See Ya in Hell, Baby] \\
くもすずめ & Kumo Suzume \\{}
[わたしたちの証] & [Our Attestation] \\
純玲 & Sumire \\{}
[あのこはだれのもの] & [Whose Is That?] \\
はにみ & Hanimi \\{}
[スプール] & [Spool] \\
缶乃 & Canno \\{}
[花の命は短くても] & [Even if the Life of a Flower is Short] \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Silent Magnificat}

\invisiblesubsection{004.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.png}\\
\midrule
この女子校には高等部の生徒が中等部の生徒を『妹』に誘い & In this all-girls school, there's a custom where high school students invite the middle school students to be their "little sister" \\
姉妹の契りを結ぶという風習がある & and make a sisterly pact. \\
サイレント・マニフィカート & Silent Magnificat \\
ヨルモ & Yorumo \\
ねえきいた? & Hey, have you heard? \\
西條先輩『妹』の誘い断られたって & Saijou-senpai was turned down for a "little sister" request. \\
どんな子を『妹』にできるかーそれは高校生にとってステータスであり & For high school students, it's a matter of status which girl they can make their "little sister." \\
え!? & Eh!? \\
あの西條先輩!? & That Saijou-senpai? \\
みんな憧れの… & The one everyone admires... \\
お眼鏡に適う子がいなくて今まで声かけてなかったのに… & Nobody's even been worthy enough to call out to her so far... \\
ていうか断ったって…誰が? & To turn her down... who? \\
ほらあの子 & See, that girl. \\
入学時からあらゆる誘いを断り続けてるっていう… & The one who's been turning down all requests since entering this school... \\
2年の & that second year. \\
ああ! & Ah yes! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.png}\\
\midrule
"孤高のマリア"! & "Maria the Aloof"! \\
スタスタ & snub snub \\
なんじゃそりゃ & What's that about? \\
西野すみれです & I'm Nishino Sumire. \\
ほらあの子! & See, that girl! \\
ほんと美人だよねー & She's really a beauty eh. \\
つまり…このアイドルばりの顔面に加え & Basically... with this idol-like face and \\
成績も優秀な私は & excellent academics, I \\
妹としてこれ以上ない優良物件なのだ & am the most favored candidate for being a little sister. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.png}\\
\midrule
好きで孤高なわけじゃないんですけどね & It's not like I prefer to be aloof. \\
すーちゃーん! & Suu-chan! \\
たたっ & step step \\
おはよぉ! & Morning! \\
きいたよ西條さんの誘い断っちゃったの? & I heard you turned down Saijo-san's request? \\
あぁ…うん & Ah... yeah. \\
そっかぁ~ & I see～ \\
ブレないねぇ & You don't waver, doy ou. \\
この巨乳は & This large-breasted one is \\
高2の井上茉莉 & Inoue Mari, a second year high schooler. \\
でーん & plop \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.png}\\
\midrule
同じマンションの隣同士で & As neighbors in the apartment complex, \\
赤ちゃんのころから知っている & I've known her since we were babies. \\
いわゆる幼馴染 & In other words, we're childhood friends. \\
西條さんでもダメなんてすーちゃんは理想が高すぎるよ & If even Saijou-san is a no, Suu-chan's ideals are way too high. \\
別にそういうわけじゃない & That's not what it is. \\
私は & I \\
こいつの『妹』になるためにここに入ったのだ & came in here to become this one's "little sister." \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.png}\\
\midrule
…てかなんか用? & ... In fact, is something the matter? \\
あ & Ah, \\
そうそう & right right. \\
今日ね　お昼別々でもいい? & For today, can we have lunch separately? \\
は?なんで & Hah? Why? \\
…やあ & ... It's just \\
…なんか… & ... you see... \\
なのに & Yet... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.png}\\
\midrule
『妹』が一緒に食べたいって…… & because my "little sister" wants to eat together, she says...... \\
私が入学した日 & The day I entered school, \\
つまり茉莉が高等部に上がった日 & in other words, the day Mari moved up to the high school, \\
こいつは請われるままにどこぞの輩の & she went along with someone's request \\
『姉』になってしまった & and become a "big sister". \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.png}\\
\midrule
昔から人のお願いを断れないんだから… & For all this time, she's never been able to refuse people's requests... \\
てゆーか妹から誘うなんてルール違反だし… & In fact, it's against the rules for the little sister to make the request too... \\
…いいけど & ... That's fine, but \\
その代わり夜はウチで食べてよ & in exchange, you eat at my place tonight. \\
えっ　いいの!? & Ehh, is that okay!? \\
やった~~!おばさんのご飯美味しいんだもん & Yay～～! Auntie's food is delicious after all, \\
むしろラッキー♡♡ & I'm rather lucky♡♡♡ \\
そう? & Really? \\
フツーじゃない? & Isn't that normal? \\
でもいいのだ & But that's okay. \\
マリアのごとく慈悲をもって私は許そう & Like Maria, with mercy I give my pardon. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.png}\\
\midrule
…茉莉ちゃん & ... Mari-chan. \\
ん? & Mnn? \\
学校の外での全てをくれるのならば & as long as she gives me everything outside of school, \\
『妹』に & Pleased to be \\
よろしくね & your "little sister." \\
やさしく残酷な私の聖母 & my kind, cruel \ruby{saintly mother}{Maria}. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Forget-me-not You}

\invisiblesubsection{012.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.png}\\
\midrule
りお姉さまはずるい… & Rio-nee-sama is unfair... \\
ずるいずるいずるい～～! & unfair unfair unfair～～! \\
勿忘草の君 & Forget-me-not You \\
毒田ペパ子 & Dr. Pepperco \\
卒業後に瑠奈先輩にブーケを渡す役 & The role of giving a bouquet to Runa-senpai after graduation, \\
あたしに譲ってくださいよおー! & let me have it! \\
ぜーったいやだね & Hell no, \\
瑠奈先輩のスールは私だもん & Runa-senpai's soeur is me after all. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.png}\\
\midrule
卒業式のブーケ贈答はスールの絆を示す最後の機会… & The bouquet exchange at the graduation ceremony is the last chance to show the bond between soeurs... \\
そんな大事な機会あんたに譲るわけないでしょ & There's no way I can just let you have such an important opportunity, right? \\
でっ　でもぉ… & B-, but... \\
瑠奈先輩のスールはりお姉さま… & Runa-senpai's soeur is Rio-nee-sama... \\
りお姉さまのスールはあたし…! & Rio-nee-sama's soeur is me...! \\
ってことは三姉妹みたいなものでしょう!? & So we're like three sisters, right!? \\
あたしにだって先輩に花を贈る権利があると思いませんか!? & Don't you think I have the right to send flowers to my senpai!? \\
思いませんねえ & I don't think so. \\
くぅ…っ & Kuuh.... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.png}\\
\midrule
ぐす & whine \\
めそ & sob \\
たった1年生まれるのが遅かっただけで… & Just because I was born just one year late... \\
こんなのってあんまりだ… & for it to all come to this... \\
…あんたって本当に瑠奈先輩が好きよね & ... You really like Runa-senpai, don't you? \\
そりゃあもう… & Well of course... \\
演奏会でピアノを弾く瑠奈先輩に憧れて & I came to admire Runa-senpai as she played the piano at her performance \\
私もこの学園へ来たんですもん & and I also came to this academy. \\
瑠奈先輩は私の女神 & Runa-senpai is my goddess. \\
少しでも近づきたかったな… & I wish I could have gotten a little closer... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.png}\\
\midrule
でもまともに話すことも無いまま瑠奈先輩は卒業しちゃうし… & But Runa will graduate before we even have a chance to talk properly... \\
うう… & uuh... \\
ぐす & whine \\
そんなに好きなら普段からもっと話しかければよかったのに & If you liked her so much, you could have talked to her more regularly. \\
天に届かんとしたバベルの塔は崩壊したんですよ!? & The tower of Babel that tried to reach the heavens collapsed, you know!? \\
むりむりぜったいむり! & I couldn't I couldn't of course I couldn't! \\
おおげさだな! & How overdramatic! \\
んー… & Mnn... \\
ブーケを渡す役はあげられないけど… & I can't give you the role of giving the bouquet, but... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.png}\\
\midrule
好きな花をひとつ選ばせてあげる & I'll let you pick one flower for it, whichever one you'd like. \\
私たち連名でブーケ贈ることにしよう? & How about giving it to her in our joint names? \\
りお姉さまだいすきー! & Love you, Rio-nee-sama! \\
はいはい & Yeah, yeah. \\
…ってことがあって… & ... And with that... \\
その青い花は優希が選んだんですよ & that blue flower was chosen by Yuuki. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.png}\\
\midrule
それでブーケの中に勿忘草が入っていたのね & So that's why there's a forget-me-not in the bouquet, I see. \\
あなたにしては随分ロマンチックな花を選んだと思ったのよ & I thought it was quite a romantic flower for you to choose. \\
ロマンチック…なんですか? & Romantic... you say? \\
私　そういうの疎くって…… & I'm not very familiar with that kind of thing...... \\
たしか…ドイツの昔話よ & It's definitely... an old German story. \\
騎士が愛する人へこの花を死の間際に贈ったの & A knight gave this flower to a beloved just before death. \\
花言葉は…「真の愛」と「私を忘れないで」 & In flower language... it's "true love" and "don't forget me." \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.png}\\
\midrule
…そんな花を私から贈らせるなんて残酷ですよね & ... It's rather cruel to get me to send such a flower, isn't it. \\
だけど優希ちゃんのそういうところも好きなんでしょう? & But you also like that part of Yuuki-chan, don't you? \\
はー… & Haah... \\
……はい… & ...... Yes... \\
ぎゅっ & squeeze \\
…もうあなたの恋の相談も聞いてあげられないわね & ... I can't ask you for love advice anymore, can I. \\
瑠奈姉さまぁ… & Runa-nee-sama... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.png}\\
\midrule
なんで自分のこと振り向いてくれない相手を好きになっちゃったんだろ… & Why did I come to love someone who doesn't turn my way, I wonder... \\
瑠奈姉さまみたいに優しい人を好きになりたかった & I wanted to love someone kind like Runa-nee-sama. \\
好きになれば　かったのに & could have loved　would've been great \\
………え? & ......... Eh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.png}\\
\midrule
なんでもない & It's nothing. \\
…そろそろ帰らなくちゃ & ... It's about time we head back. \\
お母様たちを待たせているの & We're making the mothers wait. \\
あっ… & Ahh... \\
引き留めちゃってごめんなさい & Sorry for keeping you here, \\
…お姉さま & ... onee-sama. \\
卒業してもまた…会えますよね? & Even after graduating... we'll see each other, right? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.png}\\
\midrule
…ええ & ... Yeah, \\
もちろん & of course. \\
でも今日はさようなら & But for today, it's goodbye. \\
ずっと大好きよ & I'll always love you, \\
私のスール & my soeur. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{My White Rose}

\invisiblesubsection{022.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.png}\\
\midrule
都内有数のお嬢様学校 & One of the leading young lady's schools in the Tokyo region, \\
『聖ウィリアム学園』は & "St. William Academy" is \\
姉妹制度が存在することで有名だった & famous for its \ruby{sister}{soeur}{} system. \\
私の白い薔薇 & My White Rose \\
樫風 & Kashikaze \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.png}\\
\midrule
ごきげんよう真白さん & Salutations, Mashiro-san. \\
あら & My, \\
ごきげんよう & salutations. \\
今日は朝のお祈りが終わったらすぐ移動教室よ & We'll be moving classrooms right after morning prayer today. \\
そうだった! & That's right! \\
朝からお作法の授業なんて肩こっちゃう & Morning etiquette classes makes my shoulders all stiff. \\
そうねえ & That's right. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.png}\\
\midrule
きゃっ!いらっしゃいましたわ & Kyaah! There she is. \\
バタン & thump \\
今日も麗しい… & Lovely today as always... \\
『白薔薇の君』 & "The White Rose Master" \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.png}\\
\midrule
コッ & step \\
ごきげんよう & Salutations, \\
姫 & princess. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.png}\\
\midrule
…もう & ... Gee, \\
その呼び方は恥ずかしいと何度も… & I've told you many times that I'm embarrassed to be called that... \\
ふふ & Fufu \\
「姫宮」なんて素敵な名字なものだから & "Himemiya" (princess palace) is such a lovely last name after all. \\
つい呼びたくなってしまうのよ & I just can't resist the urge to call you that. \\
ちゅっ & peck \\
じゃあまたお昼にね & See you at lunch. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.png}\\
\midrule
はぁ～真白さん!白薔薇の君がお姉様なんて羨ましい! & Hah～ Mashiro-san! It's so envious how your onee-sama is the White Rose Master! \\
あんな凛々しいお姿をいつも間近で見られるなんて…! & To be able to see such a dignified figure up close all the time...! \\
私なら眩しくて失神しそう… & I'd be so dazzled I'd faint... \\
私のお姉様 & My onee-sama. \\
伊集院凛花通称『白薔薇の君』 & Ijuuin Rinka, commonly known as the "White Rose Master", \\
最も美しいとされる生徒に授けられる称号だ & a title bestowed upon the student considered the most beautiful. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.png}\\
\midrule
そんな憧れのお姉様の妹となったのが半年前 & Six months ago, I became the imouto of such an adored onee-sama. \\
学園の誰よりも毎日を共に過ごせることが何より誇らしい & I'm most proud to spend every day with her more than anyone at the academy. \\
…ねぇましろ & ... Hey Mashiro, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.png}\\
\midrule
食堂へ行く前にまた…いいかしら? & Before we go to the cafeteria... may I again? \\
ニコッ & grin \\
いいですよ & Sure. \\
生徒会室 & Student Council Room \\
ましろ!ましろ!早く! & Mashiro! Mashiro! Quick! \\
分かってますよ & Yes I know. \\
はいどうぞ! & Here you go! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.png}\\
\midrule
はー…幸せ & Haah... this is bliss. \\
最近お忙しいんですか? & How busy are you these days? \\
ええ…帰ったら寝るまでお稽古が詰まっていて… & Eeh... I've got a lot of practice until I go to bed when I get home, so... \\
はあ & Haah \\
もう嫌になっちゃう & I'm sick of it. \\
エリートであるというのも大変なんですね… & It must be tough being elite... \\
いつもお疲れ様です & You've sure been working hard. \\
…あぁ & ... Ah, \\
私を甘やかしてくれるのは貴女だけね & you're the only one who indulges me. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{031.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{031.png}\\
\midrule
ましろは疲れた時どうやって癒されているの? & How is Mashiro soothed when tired? \\
私ですか? & Me? \\
そうですねぇ…最近は猫カフェに行くのが好きですね & Well... lately I like going to cat cafes. \\
猫カフェ!? & Cat cafes!? \\
ご存知ないですか? & Never ever heard them? \\
猫がお部屋に沢山いて自由に触れあえる所で… & It's a place where there are lots of cats in a room and you can freely touch them... \\
興味津々 & Fascinated \\
次のお休み一緒にいかがですか? & Would you like to go together on our next break? \\
いいの!? & We can!? \\
是非行ってみたいわ! & I'd love to go! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{032.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{032.png}\\
\midrule
こんな子どもみたいなお姉様初めて見た… & I've never seen this child-like part of onee-sama before... \\
お待たせ & Thanks for waiting, \\
姫 & princess. \\
特に学校外ではやめてください!! & Please don't, especially outside of school!! \\
はずかしいので! & It's embarrassing! \\
ふふ & Fufu, \\
実はその怒った顔が見たかったりして & actually, I like to see your angry face. \\
お姉様～～っ & Onee-sama～～ \\
姫…? & Princess...? \\
姫…? & Princess...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{033.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{033.png}\\
\midrule
さっ!早く行きましょう! & Come on! Let's go already! \\
わくわく & excited excited \\
楽しそうだからいっか… & It seems fun, so I guess it's fine... \\
いらっしゃいませ～! & Welcome～! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{034.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{034.png}\\
\midrule
にゃ～ & Nya～ \\
どの子から触りますか? & Which one would you like to touch first? \\
ましろ!ましろ! & Mashiro! Mashiro! \\
この子だけお洋服を着てるわ! & This is the only one in clothes! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{035.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{035.png}\\
\midrule
ああ!この子は店長さんなんですよ! & Ah yes! This one the manager! \\
ちゃんちゃんこですよ & It's a chanchanko (sleeveless haori). \\
今は猫でも店長になれるのね & So now even a cat can be a manager. \\
お姉様のお家ではペットは飼われていないんですか? & Does onee-sama not have any pets at her house? \\
うちはお母様がアレルギーだからダメなのよ & No, my mother's allergic to them. \\
動物は好きなんだけどね & I like animals, though. \\
そうなんですね… & Yeah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{036.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{036.png}\\
\midrule
だからこんな素敵なところが知られて嬉しいわ & That's why I'm glad to know such a nice place. \\
また二人で来ましょうね & Let's come back together again, the two of us. \\
勿論です! & Of course! \\
子どもみたいなきらきらした目も & Her sparkling eyes like a child's, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{037.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{037.png}\\
\midrule
無邪気な笑い方も私だけしか知らないお姉様の顔 & her innocent smile, it's the face of onee-sama that only I know. \\
誰にも教えてあげない全部私だけの秘密 & It's all my secret that I won't tell anyone. \\
みてみてましろ & Look, look, Mashiro, \\
毛だらけよ & hair all over. \\
お姉様ったら & Oh, onee-sama, \\
可愛い♥ & how cute♥ \\
くあ & kwah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Sakura Ennui}

\invisiblesubsection{038.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{038.png}\\
\midrule
ある子は体育祭の借り物競争の「好きな人」で & One girl, with "the one she liked" at the gym festival's item borrowing race, \\
きゃーー & kyaaah \\
妹になってくださーーい! & Please be my little sister! \\
きゃーー & kyaaah \\
ある子は文化祭の公開告白で & another, with a public confession at the culture festival. \\
高校1年生も終わりに近づくと & As the first year of high school draws to a close, \\
文芸部 & Literature club \\
そんなドラマチックな演出で姉妹になる人たちをたくさん見てきた & I've seen many people become sisters with such dramatic performance. \\
そんなキラキラした世界から遠く離れた片隅で & In a corner far away from such a glittering world, \\
さくらアンニュイ　めの & Sakura Ennui Meno \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{039.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{039.png}\\
\midrule
カチ & tick \\
コチ & tock \\
ちら… & glance... \\
パラ… & flip... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{040.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{040.png}\\
\midrule
……あ & ...... Ah, \\
パタン & close \\
…そろそろ & ... It's about time, \\
帰りましょうか & shall we go home, \\
桜 & Sakura? \\
………はい & ......... Yes. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{041.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{041.png}\\
\midrule
…今日も & ... Today again, \\
一言も会話なかったな… & we didn't say a word to each other... \\
私たちは地味な姉妹で & We're rather subdued as sisters, \\
会話さえほとんどない & and we rarely even speak to each other. \\
たった一人だったお姉様の文芸部に私が入部して & I simply joined my big sis's literature club who was all alone \\
選択肢のないまま姉妹になった & and we became sisters without choice. \\
周りのようなドラマはない & We've had no drama, unlike those around us. \\
隣で並んで歩いたことさえない & We never even walked next to each other side by side. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{042.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{042.png}\\
\midrule
嫌でも考えてしまう & Even if I didn't want to, I'd think about it. \\
私の姉はお姉様でよかったのだろうか & Was my big sis the right big sister for me? \\
私たちは姉妹になるべきだったんだろうか & Should we have become sisters? \\
お姉様～!待ってください～! & Big sister～! Wait for me～! \\
歩くの早いですー & You're walking too fast. \\
お姉様に手紙書いてきたのにー & I even wrote a letter to you big sis. \\
大好きなお姉様へ♡ & To my beloved big sister♡ \\
えーー　またー? & Eeh, again? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{043.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{043.png}\\
\midrule
…そういえば & ... Speaking of which, \\
私も手紙交換に憧れて & I also longed to exchange letters. \\
一度お姉様に書いたことがあった & I once wrote one to my big sister. \\
照れくかったのでただの赤丸シール… & So embarrassed, she just put on a red circle sticker... \\
その名の通り夜なべして書いた手紙 & As the name suggests, I worked hard at night to write the letter. \\
なんて書いていいかわからなくて結局プロフィールみたいになってしまったけれど & I didn't know what to write, so it ended up like a profile, but \\
あ…あれ… & H-... huh... \\
まあいいか & oh well, whatever. \\
ドキドキして返事を待った & My heart raced as I waited for a reply. \\
手紙が置いてある! & There's a letter on the table! \\
でも & But \\
カサ… & rustle... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{044.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{044.png}\\
\midrule
そこには手紙のお礼と & there it was, in the letter a "thank-you" and a \\
でも自分は手紙が苦手だからごめんなさいと短く綴られていた & "but, I'm not good at writing letters, so I'm sorry" spelled out briefly. \\
桜へ & Dear Sakura \\
…お姉様に謝らせてしまった… & ... I made big sis apologize... \\
「ありがとう」も聞いたことないのに & I never even heard "thank you" from her before, though. \\
それから私が手紙を書くことは二度となかった & Then, I never wrote a letter again. \\
サワ… & brisk... \\
ピタ & pause \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{045.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{045.png}\\
\midrule
…どうしたの?桜 & ...what's wrong? Sakura, \\
黙って & all quiet. \\
…別に… & ... Nothing really... \\
黙っているのなんていつものことじゃないですか & I'm always quiet, right? \\
…桜? & ... Sakura? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{046.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{046.png}\\
\midrule
なにかあった? & Did something happen? \\
………ないですよ & ......... No. \\
…そう… & ... I see... \\
お姉様っ… & Big sis... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{047.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{047.png}\\
\midrule
私たちは & Should we \\
姉妹になるべきだったんでしょうかっ… & have become sisters...? \\
…わ… & ... We... \\
私たちはいつも会話がなくて & we don't talk to each other all the time, and \\
みんながしているようなこともしていなくて & we didn't do the things that everyone else does. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{048.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{048.png}\\
\midrule
一緒に帰る以外なにもない & We don't do anything besides go home together. \\
二人きりの文芸部で & It was just the two of us in the literature club, so \\
選択肢のないまま私たちは姉妹になりましたよね & we became sisters without any choice, didn't we. \\
私の姉は & Big sis, am I \\
お姉様はっ… & Is big sister... \\
ぎゅ… & grasp... \\
お姉様でよかったんだ? & the right one to be my big sister? \\
私が妹でよかったんでしょうかっ… & the right one to be your little sister... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{049.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{049.png}\\
\midrule
静かな空間が好きだった & I liked the quiet space. \\
文芸部 & Literature club \\
キラキラした世界を横目に流れる & I liked the peaceful quiet time \\
穏やかな時間が好きだった & that flowed beside the glittering world. \\
ちら… & glance... \\
周りを羨ましく思うこともあるけれど & Although I sometimes envied the people around me, \\
か～～っ… & blush～～... \\
私は何よりお姉様が大好きだった & I loved my big sister more than anything else. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{050.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{050.png}\\
\midrule
苦手なのに手紙のお返事をくださって & She responded to my letter even though she wasn't good at writing. \\
その手紙のすみっこに小さな桜のシールを貼ってくれた優しいお姉様が & This kind big sister, who put a little cherry blossom sticker on the corner of the letter \\
私なんかが妹で…! & Should I even be your little sister...! \\
ずっと思ってた & It's always been on my mind \\
お姉様は私を妹にしたこと後悔しているんじゃないかって & whether big sister regretted making me her little sister \\
お姉様が好きだから & because I love big sister. \\
そ… & reach... \\
びくっ & jolt \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{051.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{051.png}\\
\midrule
…選択肢がないなんて & ... It's not like \\
そんなわけないじゃない & I had no choice. \\
私が桜を選んだのよ & I chose Sakura. \\
初めて会った時緊張した面持ちで部室に入ってきて & When we first met, you came into the club room with a nervous look on your face, \\
でも　まっすぐに私の目を見るあなたに一目惚れしたのよ & but you looked me straight in the eye, and I adored you at first sight. \\
にこっ & grin \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{052.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{052.png}\\
\midrule
桜は笑うかしら & Do you smile, Sakura, I wonder? \\
私が文芸部なのに感情を表現するのが苦手なこと & I'm not good at expressing my feelings even though I'm in the literature club. \\
話す前に言葉を頭の中で整理する癖があって & I have a habit of organizing words in my head before I speak, and \\
そのせいでいつも話すタイミングを失うのよね & that's why I always lose the right moment to speak. \\
でもだめね & But I shouldn't do that, \\
それで桜を不安にさせているようじゃ & if that makes you uneasy Sakura. \\
ぶんぶんっ & shake shake \\
くす & snicker \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{053.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{053.png}\\
\midrule
…でも今は整理する必要のない & ... Now though, I don't need to organize them. \\
シンプルな言葉しか出てこないわ & Only simple words come to mind. \\
ドサ… & thump... \\
大好きよ & I love you. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
